# Приложение 3 к ТТ Телематика_Настройки и задания EGTS


## 1. Дистанционное изменение настроек элементов БСУ СХТ
Передача абонентскому терминалу от сервера настроек конфигурации телематического модуля и элементов БСУ осуществляется командами EGTS_SR_SERVICE_PART_DATA или EGTS_SR_SERVICE_FULL_DATA сервиса [EGTS_FIRMWARE_SERVICE](egts).
Абонентский терминал должен подтвердить получение и выполнение команды согласно описанию сервиса EGTS_FIRMWARE_SERVICE.
Содержание поля DT определяется техническим описанием соответствующего элемента БСУ.

## 2. Передача/прием технологических заданий
Передача технологических заданий от сервера и отчетов от абонентского терминала осуществляется командой EGTS_RAW_DATA сервиса [EGTS_COMMANDS_SERVICE](egts).
Адресат должен подтвердить получение команды согласно описанию сервиса EGTS_COMMANDS_SERVICE.
Содержание поля DT определяется техническим описанием соответствующего сервиса АПК Агротроник.

